啱啱送左部單車出去，原來絲打黎

諗緊邊個肥毒撚要單車
搞到我無Gel行個頭就去交收
但出到去交收竟係絲打黎仲要後生女
帶左口罩都知係靚女
諗緊狗唔狗衝話車佢返屋企個陣條女打黎
搞到我miss 左chance
而家好唔好TG搵佢繼續傾計好

唔係同條女散左咩

屌你老母 認真啊

睇黎你真係好孤單

睇清楚個名 係你

今次係咪要上埋絲打個妹？

啱啊！咪你囉
我無野喎

@絲打 上黎幫我澄清下

冇理由我睇到係你

推到有人澄清

其實巴打我岩岩都硬左

唔好再Contact Me

屌你個毒撚
好彩禾走得快

喂屌你啦

Sorry比次機會

你有鳩

10

堅？

堅 不過坐墊無放針

係 2日2單 好撚痴線

咩意思
算唔算比人拒絕？

推

咁快玩厭阿妹
樓主都好仆街喎

死毒撚唔好再煩我女朋友